頭先喺街有女仔問我借電話

話説啱先喺街行行下
有個女仔無啦啦同我講嘢
我當堂嚇一跳
但我又帶住耳機
聽唔清佢講咩
凈係聽到“可唔可以借個電話俾我打呀”
咁我趕時間
凈係講句“我冇帶電話呀”
就走咗去

問下各位巴打
如果喺街有陌生人問你借電話
你會唔會借？

利申：附近冇電話亭

借
唔借

可以試下同佢講
借借借 借你個閪呀！
可能即刻有女屌
不過記住洗返乾淨還畀人

密碼係個心

密碼係個心呀

比你講咗先

等我同屋企人商量下先啦